\section{Analyse}
Bei der folgenden Analyse wird zum einem die Laufzeit und Korrektheit der
wichtigsten Klassen und deren Algorithmen sowie die Nutzbarkeit der Erweiterung
untersucht.

\input{tex/main/5eval/0anal/0algo}
\input{tex/main/5eval/0anal/1tests_unit}
\input{tex/main/5eval/0anal/2tests_use}